辭職賠錢一問

辭職需要一個月通知，如果想少過一個月就走，賠錢個到點計法？

有無人試過

糧除30日 逐日減返咁計？

當 no pay唔得咩

contract 點寫

十日唔放呀

睇份約先

在上任第三個月及試用期後給予僱主一個月通知或一個月薪酬的代通知金

利申 已過三個月

Push

咁睇下係公司休息日計唔計錢wo

出埋份尾糧即走咪得囉，除非你好care張reference letter

reference check 一定仆街

有合約，點即走

如果冇寫明 → 跟勞工處 → 休息日唔計
好似係

返少幾多日就畀返幾多日錢